(旺角）尋貓

2歲大 平時好驚岀門
旺角長旺道果頭
今朝9點左右唔見
希望喺附近嘅人可以留意下🙏
Tg:Ivan7654

點解無啦啦會出咗去

幫推

搵清楚間屋未

搵清楚
間屋好細
平時匿埋嘅地方都搵過晒

我一瞓醒就唔見咗

有冇整窗網

全屋都裝咗窗網

有冇搵後樓梯

搵埋
問埋附近嘅鄰居

可能你出入門口嘅時候佢鼠左出去
我屋企個隻都係咁神不知鬼不覺

但係佢平時好驚出門
佢而家應該好驚

推

推！希望你快啲搵返！！

push

重酬

堆

Post去Facebook 天下貓貓一樣貓群組,但原本果個俾Facebook delete左依加只有臨時group

好！感激🙏

推下

Pushh

啲門無開都走到？有無搵過啲櫃頂呀？

希望快啲搵得返

劏左黎食了

希望你快啲搵翻

朝早有人岀門返工，佢係廳度訓教
我全屋都搵哂
我諗唔明佢點走

好靚希望快啲搵返

長旺咁多街市又多人實嚇死佢

佢好細膽同好乖
尋晚重同佢訓
點知一起身就唔見咗

推，話唔定喺屋企某個角落瞓緊覺

我都想

P牌好似推唔郁的，幫推

我第一次用，唔係好識

你屋企人出門口嗰時有冇留意到d咩？
有冇問下管理處睇下cctv

咁都得

岀門都望住佢訓
管理處cctv冇用既

搵到未？

未

好得意希望揾得番

幫推！

屌

我想問p牌係咪推唔到？

推 p牌推唔到

is

P

麻煩大家幫手推下🙇‍♂️

櫃後面
櫃桶後面有冇搵過

有
整埋野食俾佢，正常一整野食就會岀黎

可以share 去獸醫大聯盟到! 希望快啲搵返

好🙏

u

Up

貓貓好可愛

1推

希望快D揾返

推下！

有無機會入左櫃？匿啲公仔度？

即刻印晒佢d相落街派+洗樓啦

搵最愛嘅零食！
用下吸塵機嚇下，睇下有無機會走出黎

都搵過哂

推推推

已經做哂

做咗，都係冇

唉

咁都可以唔見建議你真係唔好再養

貓貓有冇戴頸圈？

冇

推推推推

推呀

Pish 希望搵返

Pish

Push

你係咪覺得自己好撚幽默呀

推 集氣樓主搵得番

好可愛 推

幫推，希望早啲搵返主子

去左平台搵都冇

pish

呢種係咪叫英短

係

？？？

ppppppppppppp

推呀推

慘了，希望你快d搵到

係 幫推

你去咗食屎

搵到未 推

好得意 希望你搵得返

有無同附近d 浪浪講你唔見左貓貓

貓貓

覺得比人執左
有冇問下地下大堂可唔可以貼紙搵貓

再推

自己樓同隔離樓 逐家逐戶拍門

英短真係冇咩希望

已經貼左

問左

有 周圍貼左紙

推 我上次搵唔到隻貓幾分鐘都驚死

我就嚟想跳樓

點？

重未搵到

希望你搵得番
好可愛